紅磡poly橋有人派雜誌

歡迎大家去攞晒佢 愛國愛港

Push

可以直接問佢攞一疊

隨街帶紅色Marker、白紙、膠紙，將建制720遊行改做721

不斷來回拎

唔好浪費

當廢紙賣

Push.

我隻狗話比佢拎黎屙屎都屙唔出

我冇野講

快攞